macbook保養問題

買咗幾個月唔夠
個螢幕突然間閃閃下 之後又試過自己熄機
想問直接攞去apple整嘅話應該要等幾耐
因為趕住做功課

直接問藍精靈啦
有貨咪直接換部比你